大阪環球影城問題

如果我今個星期五去，唔買快證，係咪淨係可以玩排隊？

買快證同唔買一般排隊時間差幾耐？

thx

有環球影城 app你可以觀察下排隊時間

上環球影城官網有得睇嗰日多唔多人入場

快證幾乎唔駛排
不過快證上每個項目只可以用一次
指定時間段內進入 過左就冇㗎喇

唔買快證搏佢隨機快證可以抽到你, 不過無咩可能

7月去完 快證只係快在翼龍過山車 其他乜尻spiderman都唔駛排好耐，當然個幾舊水都要省不如唔好去啦，同埋我都唔會再去第二次，係去都去其他國家啦

尋日去完
我無買
minion排80分鐘
過山車類45分鐘
其它咩禁忌之旅、蜘蛛人主要game都係30分鐘內
唔知係咪因為落雨

補充下，想快d可以排單人隊，我地試過玩蜘蛛俠排單人隊10分鐘內玩還比我地坐埋一齊

啱晒，毒撚唔排單人隊唔稱職

落雨
睇天氣預測又冇
btw，翼龍果個年紀大，淆底